今日算唔算最後逃生門？

1. 媽咪麵出post
2.已經冇利好消息

印咁多出嚟，唔係唔炒上吖嘛

已經priced in

升到核爆

今星期又黎一日升，再跌一日

又高開
睇實會唔會有小反彈定係高開陰落

先升後跌

準備被否決 free fall

空倉或成最大贏家

真

陷家hihihi
冇銀用又要躝街

掃科技股啦, 仲講

係都掃傳統行業，不過等大跌後先出手

最後逃生門

酒呀

市場price in,但傻散d錢未in!!!

傳統行業我都有掃,
買6號仔啦, 就快派息
不過科技股回左好多啦,
好快會炒返上去

其實你未死都有股票買，使乜急住入市，市況波動 「我賺夠了」，休息下啦⋯⋯

推